如果今晚叱吒將填詞人大獎頒比陳詠謙，即係等於送香港樂壇入墳墓

填出嚟嘅歌質素參差，受盡樂迷謾罵。如果佢再拎填詞人大獎，樂壇隨之宣告死亡，就算有幾多個天王天后出山都無用。
唔好同我講咩林夕以前都成日比人屌，攞陳詠謙佳作出嚟先，搵到半首都當你贏。

浪費曬啲靚曲，填啲垃圾出嚟仲要自詡天才

我現時自己可做飯

比個金針獎逼佢退休啦

啱啱就頒咗

食雞食雞

其實佢首家書幾好嘅
不過佢拎都係

笑死

成個樂壇比你搞彎曬啦 陳詠謙

估到，樂壇已死